2018聖誕icon最後召集

聽
講
過
左
今
日
冇
得
用
要
等
下
年

隻狗真係好撚得意

用盡佢

之後加個xm喺原本icon後面就可以用返

xm

仆你個街唔得既

要加兩個井喺前後
例如本身係[sosad ] 要打#[sosad ]#xm

超得意

# #xm

屌

你打普通icon時後面會多咗一格 減返佢就得

##xm

屌唔玩了

係架咩

柒左

好撚得意 自己用screen record錄左佢跑 之後cut出黎 平時whatsapp用

笑撚到仆街

點出到聖誕樹組合

聖誕版恥笑三寶

唔好嬲豬 整隻髀你嘆

呢個成日唔記得個順序

平時都係亂咁打所以有時會打錯出唔到聖誕樹

呢四兄弟都好有恥笑味

屌笑撚到我

一齊唱首歌先啦

最後一個鐘了

最後衝刺

煮撚鳩～煮撚鳩～

得返半個鐘
聖誕節快樂！！！

九分鐘

仲有

咁跑多日啦

#xm

冇左了

點解巴打仲有㗎？

上面有教學 你爬下
但我好驚手殘唔敢用